請用返Facebook，守著每一個輿論戰陣地

我明白依家好多人凈係用Instagram
每日係Instagram到Post好多反送中既野
但咁樣做其實意義唔係好大

1. Follow你既人好多時候都係同你同聲同氣。你不停Post，最多都係幫佢地update下新聞，但其實佢地有留意新聞notice可能已經見到
2. 你Post野既目的係咩?想多D人支持你?凈如我頭先所講，你既Followers好大部分本身已經支持，唔需要咁勤力係咁post

咁點解要post係Facebook?
1. 根本藍絲廢老只會用Facebook，所以你只可以係依度接觸並嘗試拉攏佢地
2. 藍絲同5毛好鍾意係Facebook到玩輿論，所以我地要係上面守著輿論，用事實同logic去打倒佢地同Fake News。當周邊環境一面倒支持反送中，佢地就會開始問自己係未企錯邊
3. 其實中央係要俾錢去買email登記或者直接買AC，你係上面每Report一個5毛，佢就洗更多錢。同埋如果我地report到一班出名既，對佢地打擊係十分之大，對我地既士氣亦都有所提升

所以，我希望大家唔好凈係用instagram，開始用返Facebook
咁當然，IG都唔可以放棄，隔離有個post講得好好，如果我地可以令外國名人係Instagram公開支持我地，其實對國際輿論有非常之大既影響

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

push

TWITTER

facebook有垃圾支持管理層del鳩你post ban鳩你account呀
now可以del鳩你重點9分鍾呀
依兩日唔係侵侵order都唔會del鳩d五毛呀
打鳩完言論陣地戰就del account啦

岩
但最大威力一定係twitter

FACEBOOK只係對廢老 同對內
真正最重要既戰場係TWITTER

facebook Twitter 一定要大力推

Twitter 唔夠人手呀！！！！

Twitter真係好少人
每個post最多得100幾人
總之一個media都不能少

Twitter真係要搵D英文好既去攪

入！